let quiz_rules = [
  "Kamu Hanya Punya Waktu 15 detik untuk Menjawab semua Pertanyaan.",
  "Setelah Anda Memilih Jawaban Apa Pun, Bisa Memilih Jawaban lain selama waktu masih Tersedia.",
  "Anda Akan Mendapatkan Poin Berdasarkan Jawaban Benar Anda.",
];

let quiz_questions = [
  // question 1
  {
    // question
    question: "Aplikasi berasal dari kata application yang artinya ...",

    // options
    options: [
      "Penerapan laman penggunaan",
      "Penerapan lapangan kerja",
      "Penerapan program",
      "Program",
    ],

    // correct answer
    answer: 1,
  },

  {
    // write yout question here
    question: "Aplikasi untuk mengedit HTML yakni ... ",

    options: ["Photoshop", "Cymera", "Sublime text", "Powerpoint"],
    // correct option (1,2,3,4 etc)
    answer: 3,
    //    selected_answer:null
  },
  {
    // write yout question here
    question:
      "Aplikasi yang tidak dapat digunakan menampilkan dikumen HTML yakni ... ",

    options: [
      "Chrome",
      "Internet Explorer",
      "Mozilla Firefox",
      "Windows Explorer",
    ],
    // correct option (1,2,3,4 etc)
    answer: 4,
    //    selected_answer:null
  },
  {
    // write yout question here
    question: "E-commerce Website adalah ... ",

    options: [
      "Website yang dimiliki oleh perusahaan",
      "Website Yang digunakan untuk bisnis penjualan",
      "Website yang dibuat sebagai media diskusi",
      "Website yang berisi informasi pribadi seseorang",
    ],
    // correct option (1,2,3,4 etc)
    answer: 2,
    //    selected_answer:null
  },
  {
    // write yout question here
    question:
      "Hal-hal yang harus diperhatikan pada pemformatan dokumen HTML yaitu ... ",

    options: [
      "Tag dan atribut HTML",
      "Tag dan atribut pemformatan",
      "Perumusan HTML",
      "Pemformatan tampilan",
    ],
    // correct option (1,2,3,4 etc)
    answer: 1,
    //    selected_answer:null
  },
  {
    // write yout question here
    question:
      "Bagian dalam dokumen HTML yang scriptnya akan ditampilkan di dalam web browser selalu diawali dengan tag ...",

    options: ["< dan />", "; dan end", "< dan >", "< dan ;"],
    // correct option (1,2,3,4 etc)
    answer: 3,
    //    selected_answer:null
  },
  {
    // write yout question here
    question:
      "Beberapa tag mengandung atribut di dalamnya, merupakan pengertian dari ... ",

    options: [
      "Sistem operasi",
      "Web client",
      "Web server",
      "Atribut dalam tag",
    ],
    // correct option (1,2,3,4 etc)
    answer: 4,
    //    selected_answer:null
  },
  {
    // write yout question here
    question:
      "Tag yang dapat digunakan untuk mengatur ukuran teks yang dijadikan judul dalam badan dokumen disebut ... ",

    options: ["Tag judul", "Tag nama", "Tag header", "Tag HTML"],
    // correct option (1,2,3,4 etc)
    answer: 1,
    //    selected_answer:null
  },
  {
    // write yout question here
    question: "Yang bukan merupakan bagian dari tag align, yakni ...  ",

    options: ["Left", "Right", "Center", "Down"],
    // correct option (1,2,3,4 etc)
    answer: 4,
    //    selected_answer:null
  },
  {
    // write yout question here
    question: "Tag yang menandai suatu kutipan, yakni ...  ",

    options: ["sub", "ins", "mark", "body"],
    // correct option (1,2,3,4 etc)
    answer: 2,
    //    selected_answer:null
  },
];
